利迷又有飛機打了

又都搵到位打飛機

咁係勁過佢wo

所以可以打飛機了

打飛機又話打飛機
平常心又話平常心

唔通打飛機就話平常心
平常心就話打飛機咩

有神快拜